呢隻game 邊間代理都係短命

已經唔關黑橘事，成隻game設定 真係好似坐時光機返左去2006年之前

強化裝備，裝備加能力，任務，跌裝都係2006之前好流行

就算俾最多台灣人拜既garena 代理 最多 長一年命……